病果陣傳染俾人會好番?

係真唔係??

Between, 依家發緊燒, 一陣同班fdd打邊爐傳染俾佢地先

識着你呢啲咁嘅仆街friend
真係前世唔修

你好返之後再傳返比你

睇好多H漫都係咁講
不過可能要互相內射三次先傳到